［本土設計.香港時裝］ 真正屬於香港本土設計師的時裝展及市集

提起香港時裝大家會諗到咩呢？
除左PMQ、K11、D2 Place之外， 其實重有d新一代既設計師需要支持！
今次SPITGAN Magazine 將聯同 The Hive 一齊舉行 RUNWAY 3 ！

RUNWAY 3 將會系5月19-20號系西環堅尼地城 The Hive 舉行！
5月19號會有一個fashion show，全部都系本地designer 既作品！
詳情同票務可以系我地既event page 搵到。

跟住20號就系SPITGAM MARKET 既日子啦！
我地搵左好多香港新一代既時裝設計師，帶佢地最自豪既作品來！
而且當日重會有19號runway 既designer 做分享會
如果你鐘意fashion就記得來啦！

地點/ 堅尼地城士美菲路12p祥興工業大廈6樓1室
時間/ 11-5pm

Instagram/ @spitgan_magazine @spitgan_market
Facebook/ SPITGAN Magazine